<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources xmlns:xliff="urn:oasis:names:tc:xliff:document:1.2">
    <string name="needPuk">നിങ്ങളുടെ UIM കാർഡ് PUK-ലോക്ക്ഡ് ആണ്. അൺലോക്ക് ചെയ്യാൻ PUK കോഡ് ടൈപ്പ് ചെയ്യുക.</string>
    <string name="needPuk2">UIM കാർഡ് അൺബ്ലോക്കു ചെയ്യുവാൻ PUK2 ടൈപ്പ് ചെയ്യുക.</string>
    <string name="permdesc_readSms" product="tablet">നിങ്ങളുടെ ടാബ്‌ലറ്റിൽ അല്ലെങ്കിൽ UIM കാർഡിൽ സ്റ്റോർ ചെയ്ത SMS സന്ദേശങ്ങൾ വായിക്കാൻ ആപ്ലിക്കേഷനെ അനുവദിക്കുന്നു. ദ്രോഹകരമായ ആപ്ലിക്കേഷനുകൾ നിങ്ങളുടെ സ്വകാര്യ സന്ദേശങ്ങൾ വായിച്ചേക്കാം.</string>
    <string name="permdesc_readSms" product="default">നിങ്ങളുടെ ഫോണിൽ അല്ലെങ്കിൽ UIM കാർഡിൽ സ്റ്റോർ ചെയ്ത SMS സന്ദേശങ്ങൾ വായിക്കാൻ ആപ്ലിക്കേഷനെ അനുവദിക്കുന്നു. ദ്രോഹകരമായ ആപ്ലിക്കേഷനുകൾ നിങ്ങളുടെ സ്വകാര്യ സന്ദേശങ്ങൾ വായിച്ചേക്കാം.</string>
    <string name="permdesc_writeSms" product="tablet">നിങ്ങളുടെ ടാബ്‌ലറ്റിൽ അല്ലെങ്കിൽ UIM കാർഡിൽ സ്റ്റോർ ചെയ്ത SMS സന്ദേശങ്ങൾ എഴുതുവാൻ ആപ്ലിക്കേഷനെ അനുവദിക്കുന്നു. ദ്രോഹകരമായ ആപ്ലിക്കേഷനുകൾ നിങ്ങളുടെ സ്വകാര്യ സന്ദേശങ്ങൾ മായ്ച്ചേക്കാം.</string>
    <string name="permdesc_writeSms" product="default">നിങ്ങളുടെ ഫോണിൽ അല്ലെങ്കിൽ UIM കാർഡിൽ സ്റ്റോർ ചെയ്ത SMS സന്ദേശങ്ങൾ എഴുതുവാൻ ആപ്ലിക്കേഷനെ അനുവദിക്കുന്നു. ദ്രോഹകരമായ ആപ്ലിക്കേഷനുകൾ നിങ്ങളുടെ സ്വകാര്യ സന്ദേശങ്ങൾ മായ്ച്ചേക്കാം.</string>
    <string name="lockscreen_missing_sim_message_short">UIM കാർഡ് ഇല്ല.</string>
    <string name="lockscreen_missing_sim_message" product="tablet">ടാബിൽ USIM കാർഡ് ഇല്ല.</string>
    <string name="lockscreen_missing_sim_message" product="default">ഫോണിൽ USIM കാർഡ് ഇല്ല.</string>
    <string name="lockscreen_missing_sim_instructions">ദയവായി ഒരു UIM കാർഡ്  ചേർക്കുക.</string>
    <string name="lockscreen_missing_sim_instructions_long">UIM കാർഡ് കാണുന്നില്ല അല്ലെങ്കിൽ വായിക്കാനാകുന്നില്ല. ഒരു UIM കാർഡ് ചേർക്കുക.</string>
    <string name="lockscreen_permanent_disabled_sim_instructions">നിങ്ങളുടെ UIM കാർഡ് സ്ഥിരമായി പ്രവർത്തനരഹിതമായിരിക്കുന്നു.\n
   നിങ്ങളുടെ വയർലസ് സേവനദായകനെ ബന്ധപ്പെട്ട്  മറ്റൊരു UIM കാർഡ് ലഭ്യമാക്കുക.</string>
    <string name="lockscreen_sim_puk_locked_message">UIM കാർഡ് PUK-ലോക്ക് ചെയ്തിരിക്കുന്നു.</string>
    <string name="lockscreen_sim_locked_message">UIM കാർഡ് ലോക്ക് ചെയ്തിരിക്കുന്നു.</string>
    <string name="lockscreen_sim_unlock_progress_dialog_message">UIM കാർഡ് അൺലോക്ക് ചെയ്യുന്നു\u2026</string>
    <string name="sim_removed_title">UIM കാർഡ് നീക്കംചെയ്തു</string>
    <string name="sim_removed_message">സാധുവായ UIM കാർഡ് ഇട്ട് നിങ്ങൾ റീസ്റ്റർട്ട് ചെയ്യുന്നതു വരെ മൊബൈൽ നെറ്റ്‍വർക്ക് ലഭ്യമാകുകയില്ല.</string>
    <string name="sim_added_title">UIM കാർഡ് ചേർത്തു</string>
</resources>
